我屌曬你班同性戀份子老母

我屌曬你地老母
你地成日將自己套思想強加落人地度其實好撚有問題

冇錯，做呢樣野呢個係你地嘅自由，但係我厭惡你地其實都係我嘅自由嚟。

你班左膠憑咩去道德綁架或者情緒勒索人，要我地一定要尊重/欣賞你地。係咁強調我地思想太守舊要開放啲，有冇諗過其實我可以係思考完之後決定依然覺得呢樣野唔適合呢？

如果我聽完考慮完覺得唔認同，點解會強加個道德罪名話我封建守舊呢?

理性討論，純粹真係覺得呢個世界太多道德塔利班。

我知喺連登出呢啲post實俾人屌

樓主被迫害妄想症？

唔係，
一嚟係厭惡比呢啲左膠情緒勒索；二嚟係要守護傳統家庭觀念

分子老母應該叫分母

右派思想

真 成班假大愛撚扮撚晒同性戀冇問題
其實當自己係街見到咪又係覺得好撚噁心

班左膠成日笑9人唔支持搞基=守舊

支持樓主
Btw你走先 呢到我幫你頂住

周浩鼎?

斬人聯 鄺X宇

連DAB都出啲咁嘅党員

咁不如我問返你點解搞基係適合？

強調傳統家庭價值咪又係強加一套思想係人身上
其實應該就無人叫你欣賞
最基本其實係要明社會小眾係個社會係受到好多壓迫
就係咁多

同性戀冇老母

咁你係屌人定俾人屌
定互屌先

你仆街了
係全港最大同性戀平台講呢啲嘢

想講好耐，依家呢班柒頭真係惡撚過閪，講句唔啱聽就話係歧視，唔尊重，恐同

事實上你班基佬就係奇奇怪怪，識親果啲都講野都陰聲怪氣有骨咁，勁kam勁難相處

其實人地搞基關你撚事 從來無人要你認同 同性婚姻立法 同性平權 從來都唔需要異性戀認同 正如你結婚唔通你需要街邊人去支持你結婚？

同埋哩度係香港 你認同又如何？政府會立法？你唔認同又如何？who fucking cares?

傳統家庭價值呢樣嘢係道德問題。

你好似落錯標題

支持樓主

1000個dab黨員 得一個係同性戀 所以同性戀就係衰

咁其餘999個都係異性戀 咁異性戀咪用不超生？

喺人地眼中 你又何嘗唔係？

傳統女子無才便是德
係咪所有女性唔準返工唔準參加比賽？

exactly 一夫多妻的確係一個嚴重嘅道德問題

我以前都係恐同因為返教會（偏激派）

但而家唔會
街到見到都唔會嘔心 而且我自己係直

愛無分性別
唔需要特別去嘔心同厭惡

其實根本就冇人理佢地係咪基，根本就係佢地自己人格有問題，攞性向嚟做播箭牌我好人好者洗恐你班垃圾？

咁有一小部分女人都係咁 咁係咪全部女人都係垃圾？

你討厭佢其實真係無問題
只唔好做出offensive行為

踩著你條尾呀？死基佬

其實一夫多妻冇問題喎
你古代農業社會 女人點養自己？
養得起咪娶多個妾

又或者好似蒙古人咁樣遊牧民族
一個寡婦好難喺草原上生存落去
所以要做個仔嘅老婆

佛家話眾生平等
唔包平權分子

你班基佬越嚟越挑機只會越增加大家對你地嘅厭惡㗎咋

一定要support你gah臭閪？

Agree

宜家係咪古代？香港仲有無農業？

大英都無埋 蘇聯已經解體 仲講緊蒙古？

基佬需要你鍾意？你老幾 不要把自己看得太重要啦臭閪

唔知你up乜9，不過你班基佬係咁上下講野一舊舊

所以宜家咪得返一夫一妻囉

其實鐘意用xxx份子嘅人係咪支那人嚟？乜反革命份子知識份子右派份子

好核突呀死基佬

閱讀理解差返去讀書啦 唔識英文？

咁又係 mk妹識條撚英文咩

咁已經唔係傳統婚姻價值啦

其實呢 喺同性戀議題上 背後嘅問題就只係
你認唔認同每個成年人都有權自己選擇戀愛對象
如果你喺考慮過後
都係覺得有權犧牲同剝削其他人嘅基本人權
咁都冇咩好討論

只係想同你講 法律從來有義務保護minorities 並唔係為所謂大多數而存在

好撚過你班死基佬啦玩屎忽

好臭啊臭閪

如果我話我支持一夫多妻？

關你撚事咩 你班女人用春卷玩閪窿

答唔到人就反問返人 呢招高

屌咁油頭毒撚係咪應該更無人權
快啲返屋企

你去信伊斯蘭教囉

ok的 可以4個老婆

你咪支持loh 關我撚事咩

直男見到人搞基正常應該會覺得嘔心
呢個係正常生理反應黎
你只可以扮唔會覺得嘔心

你班基佬夠用春卷玩後窿，有乜資格話人

我都係解釋返點解以前可以一夫多妻

性向係天生
你做咩要去怪佢地？

異性戀痴纏放閃 無問題
去到同性戀就攻擊？

我係直+女，有gay fd，其實佢地唔會搞到你，佢地對外表好高要求，高過異性戀超多，你係靚仔到癲先需要驚一下下。

咁做人好多野都係扮gah啦 你對住你條女 對住你老細 對住你阿媽 你都有唔同嘅反應

你可以唔鍾意一樣嘢 但係你要識得尊重

G持樓主
唔中意就屈鳩你恐同

你班直佬咪又係收錢俾gay佬屌 講條撚咩

見到錢你咪又係跪地求人屌 你有幾高尚

其實點解兩個人好地地嘅愛情要其他人嘅認同？

你唔鍾意咪唔鍾意 但係冇必要歧視
你鍾意咪鍾意 但冇必要要人支持你

同性戀嘅人追求嘅嘢應該係婚姻制度平等
男男 女女都可以結婚

都係果句 少啲白眼批評 大家和平共處唔會有啲咩矛盾

Btw按返你既標準(which我唔反對)
佢話你封建守舊都係佢既諗法 佢既自由
談唔上咩罪名 無人話新派諗法一定啱
時間會亦唔會證明到一切 無話咩對錯
正如依加德國都仲有一班人覺得以前東德生活比較好
難道你又可以斷言佢錯咩？佢地都係追求自己理想生活

上面已經有幾隻真係好撚憎恐同呢個term，都唔知有咩好恐，冇人恐你班垃圾呀柒頭基佬

同支持Trump就比左膠屈Racial discrimination

好多醜撚到好似畢加索嘅畫像嘅男人成日驚俾gay佬搞鳩佢

正如好似葉劉驚俾人裝佢沖涼一樣

一個人要幾失敗先會攞人哋性取向嚟攻擊

未話囉
我唔支持唔代表反對
班左膠最撚中意逼人支持
如果唔係就搵啲野污名化你
咩恐同 法西斯
再唔係屈埋你本身都基

一於回歸支那蛆蟈咪乜問題都冇晒囉

真
唔中意唔等於恐
姐係我唔中意曱甴但唔會恐

事實上而家全世界嘅風氣都係支持緊LGBT平權
咁你接受唔到即係跟唔上呢個trend
比人話你落後守舊都無可厚非嫁喎

都係果句 無人要你支持佢哋 但係要識得尊重身邊嘅人

最後一句好多時都唔係屈
好多反同牧師 最後畀人發現原來係gay

咪傻啦，特朗普唔支持LGBT咁佢係唔係支那人？

..我有睇過下同性戀電影，我覺得幾浪漫
難怪gay鍾意同女仔做fd
女性有時對百合/gay 開明好多
唔好形住d gay容易睇得上自己.. 其實好難，唔洗驚

你班基佬又識唔識尊重下其他人？人地正常討論下你地係都要入嚟踩場，咪就係咁更加乞人憎囉，死基佬

關你撚事咩臭閪 臭閪無資格呼吸啊 死撚左去啦

嗱 你未係一個例子囉
「你唔鍾意同性戀但係唔代表同性戀唔可以結婚架波」
我邊到講話唔可以結婚
我唔支持姐 唔代表我反對

冇人逼架 但係會比人話我係恐同法西斯
污名化我姐間接逼囉叫

btw 臭閪唔羞恥 你班臭閪出世就係俾男人屌 但唔識英文嘅臭閪就好羞恥 乜閪都唔識 我係你死撚左去算

wfc
你有你嘅傳統家庭
基佬有基佬搞基
冇衝突個喎

你話基佬逼你屌屎眼就話啫
人地冇逼你屌屎眼你又做咩要逼人屌閪呢

利申 支持爭取LGBT權益

咁佢地係姐 唔代表我係
好多時佢一句掉埋黎
喂 你都係基
真係好撚鳩
好多時人地原本唔反感係左膠逼到人憎佢地

比個簡單直接既方法你啫
反正開呢個po既又唔撚係我

起碼唔係比你呢隻垃圾基佬屌

唔中意 唔討厭
唔支持同時唔反對
你要結就結 但唔好逼我推廣依件事

太急進啦
乜都要時間㗎啦 當有一日個制度真係通行 呢個地方嘅人自然會習慣
依家香港就連同性權益婚姻制度都未批 就要其他人認同自己係真係有啲難

做好自己先逼人支持反而反效果

你搞基係你嘅事，但係唔好屈鳩人係恐同法西斯同discrimination

不推文好過啦，根本攞黎拗……鐘意點咪點咯，唔使講出黎針鋒相對姐得閒諗下聽日食邊間黃店好撚過啦

點解你會覺得我會屌你 中國嘅吳小姐 他想強姦我？

點解啲女人成日覺得有人想強姦佢 照左鏡未？

都話囉
佢地冇直接逼囉
但會污名化你
批鬥你
話你恐同 守舊 專制 法西斯
一講野就用上邊啲野去阻你表達自己

點會冇？
黃藍中間都有綠啦

但係你做緊嘅嘢 你一路嘅回覆 唔係discrimination係咩？

諗起林鄭一句說話 好似你

「賣港？我點樣賣港啊，我係度土生土長。我同所有人一齊喺呢度成長，我對呢個地方嘅愛，令到我個人作出唔少犧牲....」。（Lam, 2019)

認同

feel到 #1樓主
1. 唔接受gay可以同異性戀一樣光明正大
2. 唔希望有gay對自己有意思or意淫佢

第2係無咩可能發生，gay對伴侶外表極高要求，有時異性戀既男人仲易拍到拖，dun ff too much。
如果佢係第1既，純粹係霸道行為。

你問得個人姐係逼啦
其實班基佬結唔結真係唔撚關我事
點解要逼我表態？

😂😂😂你話同性戀中立其實都算 黃藍中間有綠？你真係訓醒未？

721恐怖襲擊會有中立？你容海恩黎？

咪傻啦

綠真係笑撚左

你傻閪呀
不嬲講緊政治大撚把光譜啦依家
黃都有分深淺啦
大把人可以唔支持黃同時覺得藍on9架啦
笨柒

最大問題係佢地會道德綁架唔贊同佢哋嘅人，要人地一定要尊重/認同佢地，再唔係就屈人歧視

其實唔表態最好 但係最怕你地好似啲藍絲咁 做咩俾我表態啊 之後就話政治化騎劫議會 我地愛國陣營要出黎捍衛國家 etc

但係有陣時一啲直一聽到對方係gay
成日都認住認住對方會ff佢搞佢鍾意佢
屌 異性戀平時鍾意一個人都難啦

性取向唔關做朋友事
聽講gay 會sense到邊啲攣邊啲直
真係唔好overreact/overthinking too much

你屌得綠甘係因為重要姐
同性戀議題有咁逼切咩

樓豬一邊話自己唔係discrimination唔係封建守舊
但佢講嘅所有嘢都係證明咗人哋冇講錯佢

唔好嘥口水同佢拗啦

你唔做冒犯行為邊個得閑勒索你
自己諗無問題，你講出嚟嘅野激9人，唔好話基佬啦，呀伯都打柒你啦。人與人尊重姐，你唔尊重人，比人屌你歧視恐同都好正常

有 簡單一個
我唔中意
（但同時唔反對）
所以交比其他人決定

因為你唔係同性戀 所以你唔覺得急切

但你係咪歧視見到你話覺得好嘔心
定純粹係中立根本覺得唔關你事

真

唔係話支唔支持lgbt+，係根本冇合理原因反對同性婚姻
我又唔係福音派基督徒，又唔討厭基佬

正如收成波佢哋唔會覺得民主化係急切 因為佢哋上左岸 你地年輕人有無未來關我撚事

係
接受你自己係小眾
社會就係咁

你自己急逼人急=令人反感

樓主駁吾刀

所以政府咪反感黃絲

笑死人，樓主就算罵毒撚鐘意anime都會畀人屌啦。
人地真心相愛，佢就管天管地，關佢撚事。

屈返反同嘅人係基佬都有
根本有違自然 不過我認同戀愛自由
唔好屈我係基就ok 我鍾意女仔㗎

本身點進行對我冇影響
變左都冇影響
=我唔急 唔想理

以前舊登大比數反同性戀
連登宜家就變咗相反咁

以前香港社會反對廢除妹仔制度
香港女人宜家有隻閪橫行咁，你睇下林鄭

舊登無呢度咁前

樓主廢過隻狗而家深潛，
唔講以為Deep Ones都識上連登

其實上網都違反自然

吓
咁我唔中意但我唔反對 所以唔投反對票+唔投支持
有咩問題

我睇緊你

人類就係違反自然嘅生物

唔係我地前 係你地後

因為香港社會大部分都係你地啲咁嘅人 香港落後左幾多？

其實係因為你講嘢戇鳩自然有人屌
建議你去同啲廢老討論呢啲話題取暖

係
黃藍冇邊個比較高尚
大家都係為自己利益

同性議題同樣

想企道德高地屌人？

支持樓主 講得好中

對線對靚啲啦覆我冇用㗎，
我等睇你同人地對線啊人地話你唔答嘴啊

乜你班基佬仲有下一代

笑撚死黃藍冇邊個更高尚？
黃藍是政見後一句係咩？
所有道德觀念都被你地把相對主義者用立場淡化曬，
你匪國馬列子孫嚟？做人咁馬列嘅？
咁咪撚玩連登啦。

我唔知道你係邊個社會黎

我嘅社會教我地要保護自己 唔係因為係小眾就要接受命運 任人欺負 所以我地香港明知道唔夠黎 香港人都會反抗強大嘅中國

我地同性戀係小眾 我地香港人都係一班小眾 的確無誰比誰高尚

不過我地香港社會從來都唔會認命嘅

推一推等樓主可以答

所以我唔表態定人決定
你地真係唔明架啵
就係你地依啲言論企道德高地逼人表態
好簡單
我本身就兩邊都唔理 係對你地最好嘅結果
點知就一直逼人表態 逼逼逼
逼到人反感 由唔反對變投反對

剩係企道德高地逼人審批人
有時唔係敵人已經夠
唔洗逼人做盟友

惡到
即係同性戀唔普遍被接受，香港就好落後？

一駁唔到就話人死基佬

叫你認命woh 話要接受命運woh 應該係支那狗後代

性向係天生
猩猩企鵝甚至長頸鹿都有同性戀
所以點會唔自然？

份子中共口交部最中意用字眼

要駁乜嘢？

事實社會就係咁
你出去問人
如果中共比到人人有樓住個個有錢
仲會有咁多人出後反？

自己諗野咁浪漫唔代表社會係咁行

有違常理 得未？
異性相吸係咪常理呀
世界就係有陰有陽 有正有負 缺一不可

普世價值係咁樣woh 當然啦 你支持中國價值就唔使講啦

正如中國外交部日日都係咁樣問 中國無民主係咪代表中國好落後一樣

次次呢個議題都係咁架啦，我都係俾佢地搞到反感

又黎左翼浪漫主意
有目標有原則係好事
但地球同人性唔係咁美好

畀佢兩下省手就帶到無道德高低之分，咪玩啦
匪國8964坦克碌豬，又係一句利益同立場cover曬？
咁成個地球唔需要再組織任何政府，因為社會契約論都廢埋。
全世界變返做最遠古嘅自然狀態，好似動物咁肚餓就食對家囉。

人類文明可以發展到目前高度，
本身就一定需要建立所謂道德觀念。
話道德到底係先天定後天出現我答唔到，
但咪比佢搞到連抗共心都動搖埋。

癡撚線，乜鳩都講得出。

岩

我覺得戀愛係自由嘅
利申 識好多gay佬

咁我問你搞基關普世價值咩事？

？我邊撚度講過
你妄想症？

對我嘅影響未大到會令我在意
你地想結就結 點就點
但唔好企道德高地批判人

樓主肯正面回應未
究竟點解同性戀係唔適合

呢個教宗奶共你奶唔奶
之前若望保祿二世反同你又反唔反

對線唔係moba game啲term咩

我討厭反同嘅人都係我嘅自由
大家咪互相討厭囉 冇所謂㗎
你唔想比人屌
咁點解你又要屌反對你嘅人？

異性戀人為左證明異性戀係正確 已經連道德底線都棄之不顧

你講下有咩咁落後啦，一啲內容都冇
惡到唔俾你搞gay就好落後
我本身就冇乜立場，宜家就反鳩你老味閪

自己Google啦 咁嘅問題都問得出

冷靜啲，其實同性戀好耐以前已經有
不過以為有道德枷鎖出唔到櫃

一個多尻事嘅人好屌尻人多事

上邊大把
一直嘅論調都係唔反對唔支持
講講下比人屌大陸仔
笑

社會發展如何做到保障少數權益 已經係一個議題loh

至於你反唔反 其實唔重要

*以前

「道德」呢樣野其實可以拗好耐

不過有個哲學系嘅巴打喺度我就唔班門弄斧啦

笑撚死，上千年前儒家犯嘅錯誤五德終始論，到而家仲有人提？
咩野金木水火土啊又乜野日係陽月係陰，所以男係剛女係柔，然後雄雞會叫就係男人做leader啲弱智野？

動物界除左人類都有同性戀現象，呢個先叫真正嘅常理。
是鳩旦搬弄乜柒屬性，你千年前啲儒家佬？

169留言已經答到你
同性戀有違常理，世界就係有陰有陽

可以唔支持同性戀 真心嘅 但係唔好用支那人思維邏輯 咪少數就認命啦 社會係咁gah 如果係咁 Edward Leung同埋其他犧牲左嘅港人同胞 被逮捕嘅港人 係咪全部抵死？

我見港澳台啲youtube MOBA類遊戲都講對線喎...
唔係MOBA專有名詞咩？
放落呢個場度都啱用啊我覺得...

每個人都生而平等，但現實中充滿住好多唔公平，所以弱勢嘅人要自己爭取應得嘅權利，咁有咩問題？

巴打想問你係反對佢哋戀愛/結婚/有收養仔女嘅權利先？

198都回答左你

同樣
人地問起
我講我意見=突起個頭比人打？

其實開post嗰位最騎呢係自稱對同性戀無感覺唔反對唔反感，係想屌啲左膠
但係就keep住對同性戀惡意相向，然後就話自己人屈佢恐同
根本成件事就自打嘴巴，我勸你唔好再覆人好過

唔係，冷靜啲伙記。
異性戀正確，但唔係只有異性戀正確。
唔小心啲用字會畀啲弱智仔狂quote㗎，
加油。

反唔反唔重要咁你仲留喺個post到把撚呀？
煩到閪咁係要焗鳩人認同你仲扮撚晒野

係反對破壞家庭觀念

呢個真係好大爭議性嘅
值得討論

屌
我一直話唔支持唔反對
單屌人逼人表態都比支持者屌鳩我啦
比人話冇道德又大陸仔又賤過藍絲
比大家睇下班左仔幾惡囉
逼人表態又容不下別人異見
唔單係屌反對 冇意見既都屌呀

下 你唔識中文字？我一直都覺得你地可以反對woh 我一直都講緊討厭唔緊要但係麻煩識得尊重

where？
道德係可以，但同佢地對線絕對扯唔到乜野「虛無主義」「結果論」「過程論」「道德相對主義」之類嘅道德term...

佢地講社政嘅水平，遠遠未去到可以用哲學出嚟撻朵。

Fc一下
Trump 支持lgbt

其實我上咁多年網，都無見過人叫我支持gay，現實都無人鼓勵我/叫我表態想問你地係邊到遇到？邊到有人叫你表態？點迫？咩網站要你地投票表態？

定其實係你地知自己內心反同，又覺得你一講出口就會比人屌，所以好不安，要強烈反對人地唔gur反同撚嘅自由，等你比人問到個時就可以大膽話自己反同？

但係，其實係你地唔願意面對自己講心底話之後嘅後果？諗得出就唔好怕面對啦。

咁你反同，人地唔gur夠係人地嘅自由。

你反同係你嘅事 但係唔好有任何言論或者行為去侮辱或者詆毁同性戀者

如果你自己唔係講咗啲乜嘢 鬼知你恐同咩
你話得人 就預咗俾人屌㗎啦 話咩人屈你姐

咁支持同性戀嘅可唔可以講吓點解要人支持佢地

咁離婚/小三係咪都算係破壞家庭觀念？

198都答左你啊。
陰係乜野啊你阿媽個陰道？
陰代表乜野啊？
唔講我以為你係邊個山頂走落嚟嘅道士，要同我性交轉運添啊

係

好似果啲垃圾廢老咁 兩邊都唔好 大家都有責任 我兩邊都唔支持 唔好逼我支持

咁就係回應呀
有違常理嘅嘢就係唔啱？
世界夠係有直有攣囉
一定要跟你認知嗰套去行先係「適合」？

以前睇the imitation game都覺得現代幫佢地爭取下權益幾好
不過有啲柒頭係要出黎逼鳩人

咁請樓主公審曬離過婚 做過人第三者個班先

如果少數就要認命，
匪國搞個十四億人公投要唔要全殲香港人/充公香港所有財產。
然後佢地投出【要】，咁讓唔讓？

「多數人的暴政」呢啲term佢地十世都唔明。
或者明嘅，但係自己立場需要嘅時候會即刻選擇性無視囉。

最惡係 你開po屌人老母 然後人地入黎屌番你地轉頭 就話啲gay佬好撚惡啊 逆向歧視

你屌人就得 人地屌番你轉頭 人地就錯？gay佬邊度惡啊 你地惡撚過黑警tim啦

我無留意你啲留言所以唔太清楚來龍去脈
但我估計你應該係比樓主拖累啦
因為佢自稱同你意見一致但係d留言又擺明唔係
你唔小心歸咗佢邊咪比人屌囉

口講唔支持唔反對
但開口埋口死gay佬垃圾同性戀有違傳統家庭觀念

係依個post半小時左右總結一下我見到咩

ME:我唔支持＋唔反對 你地想點都得!
支持者：唔得 你一定要表態 點解你唔支持 諗唔到點解你唔支持啵

ME：我唔中意 但同時唔憎佢地 所以唔支持唔反對
支持者：點解你唔支持 我都支持 我諗唔到點解唔支持 快解釋

ME:我唔係同性戀者 你地決定啦 你地去同政府傾啦
支持者：唔得你要表態 話唔定你個仔你個女你阿叔你阿爺係呢

ME：社會係咁架啦 個個都理自身利益先架啦 唔好逼得啦
支持者：自私 支那仔 賤過721藍絲

ME：咁我身唔中意 但又唔想反對你地
支持者：唔得唔支持就係仆街

ME:要逼得我表態 咁唯有投反對....
支持者：法西斯 恐同 守舊 冇讀過書呀你

ME：.....咁我唔表態
LOOP

我真係眼都突埋 你可以唔鍾意同性戀 但係咁樣嘅心態 班反同撚同中國共產黨有咩分別？仲要係黃絲黎

俾佢哋執政 香港慘撚過食屎

爺孫戀都違常理，樓主快D公審埋佢

樓豬咩level高下立見

你呢啲垃圾快啲落地獄啦

女人做特首都有違常理 樓主幾時公審埋？

其實唔支持真係冇問題
唔表達厭惡已經係好好嘅做法

你錯，除左陰陽，八卦圖顯示有陰陽，陰陰，陽陽
所以同性戀、異性戀、雙性戀、係屬於自然

獅子、長頸鹿、美洲野牛、羚羊、天鵝、獼猴、猩猩、海象、海豚都有同性/雙性戀
隨便google都有一咋

唔好屈我
樓主佢基佬前基佬後又咩反biological個D我就唔認同既

其實唔係話要支持 佢哋同普通人一樣 當佢哋係一般人嚟看待就可以 正如你都唔會話要支持異性戀 只係你唔好對佢哋惡言相向 咁樣只會顯得你冇品

我兩邊都唔支持 但係你地阻人返工就係唔正確！

「我反對戰爭！」 （龍應台，2020）

總有墮胎阿 違反常理 道德淪喪阿

笑撚死，講到自己好無辜。
理自身利益先，關你講「黃同藍沒有誰比誰更高尚」柒事？
呢個世界就係有道德，如果唔係道德呢兩個字點嚟點寫？

自己為左駁嘴咩垃圾說話都講得出，
你反唔反同喺你用錯誤例子嗰下已經唔係重點。
有幾多人自身反共時咩利益都冇，一反就比狗拉？
我琴日先同左位槍械案手足傾到計，佢而家寄人籬下，佢為自己乜野利益？
你講嗰啲利益到底係咪人民因應社會契約論之下所應得享有，義士又係咪反完即時享受得到？

自己為左駁嘴，爆埋自己啲港豬內心出嚟。
真係好笑。

其實同性戀想結婚除左畀對方一個承諾之外就係等老左無曬親人有咩事可以有人做到決定

有咩問題？
我本身唔表態既係我對LGBTQ既立場

我本身一開始都係講認同樓主"比人逼支持"
唔係一開始就講同性戀立場
係有人問我先講
跟住開始逼要我答我先答

我最不滿就係佢地情緒勒索人要人認同佢地
佢哋最大問題係去污名化唔支持/贊同佢地嘅人，屈人守舊、藍絲、支那人、歧視佢地，明知不道德仲要人認同佢地。

我好攰，唔想再嘈

佢地深潛者嚟
用陰陽五行套落戀愛婚姻，咪同佢地癲啦。

一夫多妻好似都係傳統黎 守唔守護埋？

我兩邊都唔支持 你地想返工定塞路都得
咩結果我都接受
但唔好逼我join你

幾時要你認同過阿？
邊位要你認同阿？

樓主受過啲咩遭遇？

樓主話結左婚唔比離婚阿

樓豬話好攰唔想再嘈喎
一定唔係駁唔到但又死要面啦

如果真係反同咪認咗佢，定係驚自己係小眾會比人批鬥？
其實以前嘅同性戀咪就係因為咁而唔敢岀櫃
而家只不過係另一個循環，話唔定50年後又去返反同先係大眾呢

明明自己開post屌人串柒柒先
改個弱智標題吸引火力，家下戰唔贏又話攰
我當堂笑死喺度

標準左仔
比人道德高地屌緊+情緒勒索了

我一直係唔支持
如果唔係比人逼支持，我真係唔會上嚟趁

是但啦，既然佢地咁鍾意逼到人反對，咁我都冇理由繼續冇立場

稱呼人死gay佬又話人垃圾同性戀係唔係歧視先？
如果真係 又何來屈你？你係真係歧視緊呢班小眾喎
開個post話理性討論比人問多幾句就開始人身攻擊人
依家又話唔想再嘈

另一個角度

如果你認為同性戀係正常嘅
根本唔使「支持」
亦都唔使迫人「支持 」
就好似你唔會「支持」異性戀咁
因為係一件正常嘅事

預知未來大師？
如果咩都可以解釋成loops，連民主都倒退埋，我諗人類真係可以冚球鏟

佢有撚嘈過追完故條友整係係咁loop 有違自然同話人基佬

比人逼認同+支持LGBT

咁我係社會一份子 政府要過一條法我 佢唔需要我認同？

我一直都係咁講
上黎表達下意見姐
討論區 但狂比人屌

如果唔認同 咁你可以反對㗎嘛

你剛剛喺大陸落黎？

不道德個位喺邊

似乎你先係浪漫化嘅死左仔？邊個政府需要你認同？你平行時空？

反對咪反對loh 唔需要咁樣扭曲曬事實為左反對gay佬woh

連良知都可以棄之不顧？

邊個迫你？
唔會係一個支持同性嘅po/廣告就刺激到你掛？定係有惡意網站要你投票先上到網？
我做咗咁多年人除group discussion 都無人問過我咩立場，支持定唔支持

我想表達嘅係呢個世界永遠都會有一方係小眾
如果你會因為自己係小眾而去驚，而唔敢做自己嘅話
你他日就唔會有機會做到大眾嘅一方

政府問你：有冇意見
我：冇
＝完結
明唔明？
你冇意見都要同人講 比人知你冇
就好似投票都要投give up咁

但左膠就係：
：有冇意見
我：冇
：點解blah blah blah.....恐同法西斯

笑死，又標準左仔。
你仲未答到我呢個世界點解會有道德，點解呢個世界會自萬年起就沿用社會契約論，點解呢個世界唔係變成人人相侵嘅叢林狀態，點解呢個社會越係發達就越會修訂道德標準喎？

無視人類社會運轉原理，將道德淡化相對化嘅人係邊個？
將所有正邪之爭，好惡之爭，只要自己唔係道德倫理支撐嗰邊就通通推諉到【不過係所謂立場】嘅人係邊個？

我問你如果支那十四億人話要充公全港財產你係咪制，點解唔答？
人地有法理依據又有人數支撐喎。

-
將人地嘅論點全部skip曬然後貼個標籤，
就係你嘅對線法？
Bravo！

其實可能真係咁，可能好多人都唔係想要民主，而係想權力同自己嘅諗法一樣，又或者有權力嘅人做自己想做嘅事，而呢個權力可以係任何形式嘅權力，包括極權。

你話自己不贊同不反對 咁條條例過唔過又關你咩事呢
反正你都冇意見㗎啦

起某群組討論某airline 廣告嘅post

又想靠label人?

女手足都比人話臭雞啦連登就係仇女仇同仇富失敗者集中地

我夠唔想林鄭做特首啦
政治做咩幫我推佢上台阿

你呢句已經好有問題

人地舉曬論點 證明 事實 數據
佢就全部睇唔到直接屌你立場【你個左仔】

笑撚死人。

咪就係藍絲loh 我無立場gah 兩邊都唔幫 但係黑暴死全家

正正係因為internet我先趁機表達自我
係現實會真係受害
網上唔會所以先會係到咁講

咁你講左d咩先

屌你
日出而作 日入而息呀
凌晨2點半仲上網咁有違常理
早抖啦你

反情緒勒索巴
果然對得住個名
樓主走先 呢度我頂

從你嘅說話內容從而推敲你嘅出生地 唔好乜嘢都話人label你

我唔係歧視中國人 但會因為你嘅行為而歧視你

佢冇？
佢將香港義士嘅努力講成同匪共之間嘅立場之爭，將道德淡化虛無化。
佢冇連自己Hongkongers 身份都唔要？

似乎你先係浪漫化嘅死左仔？邊個政府需要你認同？你平行時空？
政府行事唔洗citizens認同？

反對咪反對loh 唔需要咁樣扭曲曬事實為左反對gay佬woh
我邊到反對？我唔反對啵

連良知都可以棄之不顧？
又黎道德高地？

開始懷疑你假膠

研究顯示 越反同 越親政府嘅人 都係低教育水平的

PR手法
鬧下d少眾
然後個post自然會多討論
唔知佢可以收幾多錢呢

最僧死gay佬
垃圾社會人渣畸胎

Sor

咩叫驚？
驚就唔會出嚟講野，驚就會深櫃收埋自己
好似而家香港人因為惡法咩上街都做唔到先叫驚。

我地有驚？
我地Fight緊唔係Flight緊喎。
一個群組嘅member們為群組爭取應有待遇，有咩問題？
又點樣驚法？

原來反同=越親政府嘅人

現實係
政府公眾咨詢
你（冇意見嘅人）：冇俾任何反應，回答都唔需要
有睇法嘅人：正反論點
絕大部份反同嘅人：歧視或者侮辱他人嘅説話->比人屌

其實由一開始你冇睇法咪收聲
係都要有被害妄想症覺得人哋會屌你
最後咪搞到自己俾人屌囉

唉屌 收皮啦你

如果政府事事諮詢港人意見 香港今日會咁樣？

當初逃犯條例修訂就係連基本諮詢都唔肯做 你隻死港豬記閪得咩

樓主，夜啦
咁夜都唔訓違反左 日出而作日入而息 呢個傳統觀念呀

你地present出黎嘅諗法 同親政府人士有咩分別？

騎牆派先最可恥
無意見無論點=加害者

總之最後佢哋就係最無辜

其實何謂「傳統家庭」
以前係一夫多妻/一夫一妻多妾
再早啲仲有近親繁殖（而家嘅「亂倫」）
中華地區嘅一夫一妻都係20世紀中先確立

樓主話佢支持一夫多妻

證明佢地內心愚蠢。
呢個世界本來就無法令任何人都完全順風順水，真正要追求嘅係平等表達意見嘅機會。

極權喺一個事件可以同你同諗法，
另一個事件可以同你完全相反。
而當你冇能力動搖佢嘅權力，佢根本唔需要你buy唔buy，攔路就拍死你。

痴住極權只會無限咁閹割削弱自己嘅意志，
直到自己所有諗法都同掌權者相同之前，
佢地嘅內心就永無自由。

咁你對les嘅女仔係咪一樣睇法

他們想要強姦我.jpg

只有男男死gay佬先咁撚僧

好心同性戀咁撚噁心嘅野就收埋玩啦

跟住social contract就一定係完全既道德?

我唔反對你同性戀結縮 但同時唔支持
唔比有灰色地帶？
你仲未答到我呢個世界點解會有道德 因為神命論
點解呢個社會越係發達就越會修訂道德標準 因為人學既野/文化變得越黎越似 但不盡相同只可以大家慢慢變一種野做social norm aka道德
但你地就唔比人慢慢變 而係逼人接受

好惡之爭，只要自己唔係道德倫理支撐嗰邊就通通指別人為不道德係邊個？
道德一直都係因人因時而異
點解要逼你個套落人到？
咁都仲叫道德？

無諗到黃絲都可以為左反同而放棄初心

常言道 權力使人腐敗 佢哋僅僅擁有作為主流異性戀者嘅身分 已經可以拋棄一切道德以及初心而反對同性戀 哩啲人真係好恐怖

甚至描繪到手足都係為利益出黎咁

我都最憎你你可唔可以原地消失？
唔可以嘅話就收埋你嗰啲毫無作用力嘅怨氣。

生個腦出嚟唔係咁用。

可惜呢嗰post成堆gay佬，比佢地講到唔支持佢地=撐政府
原來現實買蘋果出過嚟抗爭都比佢地屈做藍絲，終於體會到起連登一句「你藍絲」就可以唔包容其他聲音

sick波

起碼你直接認自己係純粹討厭gay佬

你係咁多個reply最低質個個
我既咩行為？
要求政府要過一條法需要我認同？

errrr 其實你知唔知我講緊咩
我講緊而家反同嗰班人喎
我第一個留言已經話咗而家支持LGBT係全球嘅trend，所以根本已經變咗大眾

其實點解支持同性戀就一定係gay佬？

你地話人地label 其實你地label人最落力

死gay佬仆街死，block撚柒你，屌你老母
係咁先，死異種

其實如果你講前者嗰個理由
咁認真你話唔支持其實都冇咩所謂
因為嗰個邏輯係通訊而且合理

但不過後者嗰個理由你話傳統家庭觀念
先唔好講其他嘢先 咁我覺得要開始討論何謂傳統
傳統係代表幾時 咁其實在傳統啲一夫多妻
或者可能係一夫多妻之前在傳統啲其他其他習俗
咁係咪所謂嘅傳統呢 咁如果你係話你要守護而家個觀念
咁我覺得你要下嗰個定義同清晰再窄啲先可以討論到

係其他人眼中你阻人收成期都係唔道德
只不過講緊邊面多人少人咁解

老老豆豆，你反基佬唔緊要，但你俾小小批判思考得唔得，講啲嘢又訴諸無知又矛盾

我真係屌你都廢事 返去大灣區認命啦

傻鳩
因為香港政府唔咁做所以我講件常理出黎就係大陸仔？
要政府跟citizen意見有錯？

你個名

ching你講左我想講嘅嘢

上邊有個話：研究顯示 越反同 越親政府嘅人 都係低教育水平的

上連登唔好咁認真

sorry, 我唔會同班gay佬講廢話
依班畸胎係香港愈黎愈多
返工，搭車，就算睇youtube都會見到，周圍都係
勁撚恐怖
變撚態

樓豬話人屈佢藍絲屈佢歧視
先唔講開口埋口話人死gay佬係真係歧視
點知樓主先係屈人屈得最落力果個

佢哋最叻屈人係支那人就可以轉移注意力，同中共玩民族主義異曲同工

點解要先假定我係有被害妄想症覺得人哋會屌你
話唔定我現實試過講冇意見所以比人屌？

傻閪
的確正常情況下，政府需要citizens去支持佢嘅立法工作

但係你唔支持又唔反對 咁關你撚事咩 洗閪你操心 都唔係你嘅利益 都唔急切

Ching你冷靜啲先 撐同性戀唔一定係gay嘅 唔係個個都有你呢種係gay就要去死嘅mindset嘅

yes, 我直接歧撚視依班社會畸胎異變gay佬種

其實本身「點解要逼你個套落人到？」就係一套liberal既道德觀。
好惡之爭，只要自己唔係道德倫理支撐嗰邊就通通指別人為不道德係邊個？
同理，好多人反同性戀係因為覺得同性戀「不道德」。

同意 大家其實不盡相同
但有一邊中意企道德高地咁解

清咁認真上連登會好辛苦

你要撐你既事
總言之 死gay佬就要落地獄仆街死

agger 你覺得係好你咪去幫手爭取
覺得人生在世最緊要開心 同性戀咪同性戀
如果因為社會嘅主流倫理束縛而唔忠於自己 我覺得係浪費人生
拉遠d講 性別 性取向 高矮肥瘦 樣貌 智力都係天生嘅 咩叫唔自然?
有d人好彩d 天生fit到社會嘅標準 喺個社會度好過d
有d人冇咁好彩 成為社會入面嘅少數
自然就係好撚殘酷 從來都唔撚公平
問題係幸運嘅人有冇必要去幫少數弱勢嘅人
所以上天生成你咁 個心想做咩 咪做咩囉 自在就夠
人生係過程 始終都要死 咁不如破除束縛 搵出最大嘅意義

好奇一問，點解gay係社會畸胎而les唔係？

佢d留言其實好好笑，夜麻麻笑咗出聲

啱嘅

我覺得係而家香港LGBTQ嘅議題 嗰啲人唔識真係收聲 唔好發表任何意見
以一個正常嘅態度對待身邊無論異性戀定同性戀嘅人
真係有啲咩社會政策佢哋唔好反對
我又未至於會當佢哋係加害者

最重要嘅係後代嘅教育
香港LGBTQ或者性教育都好不足
當有人提議加強教育嗰陣時
唔該啲”冇意見人士”唔好走出嚟反對
咁其實都唔會有人專登屌佢同迫佢哋接受

我腥會然成日唔小心認真咗

啲無意見人士係最撚討厭 問親都無意見 當要改變嘅時間就最撚大聲

傻鳩 柒少陣
咁立法會係唔係得支持同反對呀
7millions香港人「假設」得2m人支持咁其他人就係反對？
唔係咁睇架傻仔
同人講我唔反對唔支持係拎黎增加個認受性呀傻閪

咁你將你個現實情況詳細啲咁講出嚟
俾我哋睇吓 啲人有冇屌錯你囉

死gay佬？
你依啲畸胎，真係恐撚佈
block多個先，出街見到死gay佬真係想嘔
死gay佬應該人道毀滅

咁點解唔歧視埋les 既然同性戀喺你眼中都係畸胎

因為對住les會硬撚哂
對住gay就會鳩縮

哩度係立法會？

好簡單試吓有個基佬追自己

咁平權法案唔洗過立法會？

咁點解反同你又要屈人支持政府同你學歷
仲要扯埋手足講
你呢啲咪係分化撚囉

因為我好撚僧男男死gay佬
係街見到死gay佬拖手，攬，同錫
就好似兩件異形互屌一樣
嚇撚死人，想嘔

其實係要改變嗰陣時佢哋喺度嘈
就唔係冇意見啦
我哋講緊嘅對象都唔同

應該話扮冇意見嗰啲反同係最撚仆街

【跟住social contract就一定係完全既道德？】
【普世價值】
自由人權係普世價值，同性戀點解冇自由婚戀嘅權利？
甚至法律不導人向善，只限人行惡嘅前提下，同性戀唔係做到拎槍逼你除褲肛你，你又以咩為義理依據唔畀人地跟隨性向？

【我唔反對你同性戀結縮 但同時唔支持 唔比有灰色地帶？】
冇話唔比你唔支持唔反對啊？
到有投票嗰下，你咪唔投票囉。
你身邊有邊個人支持你一定要表態係佢嘅事。

不過都諗下胖虎大雄論，同埋你點睇嗰班政治中立偽人囉。
你可以中立㗎，但人地都有因為你中立唔同你friend嘅權利姐。

【你仲未答到我呢個世界點解會有道德。
因為神命論。】
笑死人，呢個世界目前神仲係不可證偽。
呢句說話都已經算係畀面你呢啲有神論者。
事實上係因為人類由叢林法則般嘅自然狀態，走到因應由於社會契約論而群居嘅狀態中去。
而群居狀態人人唔可以再100%自由行動，開始要講分工開始要制定規則，如果唔係一個部落會累積唔到資本，因為一累積就開始搶。

【點解呢個社會越係發達就越會修訂道德標準？因為人學既野/文化變得越黎越似 ，但不盡相同。只可以大家慢慢變一種野做social norm。
但你地就唔比人慢慢變 而係逼人接受】
慢慢變？自同性戀去病化到而家已經行左幾多年？
如果只係少數人要求更進一步，對你地嚟講聲音根本唔會大到令你地覺得受影響。
聲音越來越大，就係時代嘅齒輪開始推進嘅證明。

而越發制訂標準係因為呢個世界發展出範疇越來越多，人理構成越發複雜。
正如有電腦起就有信息犯罪，有信息犯罪就有相關嘅新道德新法律。

【好惡之爭，只要自己唔係道德倫理支撐嗰邊就通通指別人為不道德係邊個？
道德一直都係因人因時而異
點解要逼你個套落人到？
咁都仲叫道德？】
道德係因時而異但唔因人而異。
例如喺馬路屙屎就係絕對嘅犯罪行為。

-
你講啲野例如神命論簡直笑大人個口，
返龜啦。

廢除奴隸制 我不支持不反對
支持男女平等 不支持不反對
立法保障女性同工同酬 不支持不反對

我無歧視 我增加議會代表性咋

其實可以
假設10個人投佢生定死
咁中立＝棄票

又屈9人嚟轉移視線

唔好出街 外面很危險

無錯，依啲死gay佬一定要出街比車車撚死
同黑警一樣落地獄

其實成日label恐同嘅人做隱性gay
係咪真係會令成個溝通好咗
定隱性gay真係有科學根據

癡撚線回答除左引戰毫無道理可言

樓豬你咪又係當哂支持同性戀啲人係gay佬
仲話理性討論 好低質呀你

係 更加specific 乜撚都無意見 因為唔影響佢哋 但係嘈得最大聲就係佢哋 好似佢哋要搶撚住同性婚姻咁

又唔係gay佬 又唔係les 社會已經保障異性戀婚姻權 佢哋係要搞鳩同性戀婚姻權

荒謬程度就好似

中國同埋朝鮮教導香港實行民主
男人教導女人如何正確使用衛生巾
太監指導男人做愛

Speech 100

想同性戀死嗰啲 做翻個人啦
到底人地得罪你啲咩

哲學巴

連登係有啲只會將道德，知識，乃至自身所理解到嘅一切信息都僅作為建構自身三觀嘅材料之用嘅人

當呢啲信息同佢地嘅喜惡相悖時，
瞬間就可以捨棄。

大匠不為拙工改廢繩墨
佢地視所掌握嘅知識，僅僅係佢地嘅武器。
會斬到自己嘅就當場捨棄。
而唔係視為要內化到靈魂嘅存在。

有幾多死gay佬係度？
我順手一次過block晒
你地真係賤撚過狙蟲，垃圾渣滓都不如
死gay佬 仆街死
仲夠膽出街獻世，唔撚嚇人架咩？

不如睇下係邊個話手足出嚟只為立場，無誰比誰更高尚？
當睇唔到？

反同撚係咁上下

媽，我好亂啊.jpg

可能我睇錯...對線耐左有啲hang機

咪怪我咁大反應，上面留言講到反同=撐政府真係火都嚟

毫無理性可言嘅存在，齋睇文字都覺得你可憐

咁「純粹討厭」都係一個好合理嘅原因
我欣賞佢夠直接

我為佢哋覺得可惜 為左不支持不反對同性戀 居然連自己嘅立場都可以放棄

諗起范徐麗泰落淚一事 知道英國放棄香港哭成淚人 但係過渡期間放棄了理想 放棄了香港ness 成為徹頭徹尾嘅支那變色龍

嘔心

好好笑啊哈哈😄🤣🤣🤣😂😂😂😆😁😄😃😀🙂☺️😊😉🤭😌

仲有冇死gay佬係度？
暫時block左兩個，得咁少？
有既回覆我
你地依啲死gay佬賤種，上網圍爐取下暖就算喇
唔好出街令人嘔至得架
見到都毛管棟，嚇死人

起碼佢覺得les冇問題咁都唔算完全恐同嘅

你自己睇下自己嘅留言啦 你鬧完人 人地鬧番你 你就火都黎？

學下anger management啦 sorhai

Ching好型

唔鍾意嘅就係社會畸胎呢種純粹令我五體投地

班死gay佬自己異變就好啦
仲要人認同佢地
好心依班死gay佬望下塊鏡啦
同隻異形無分別

Welcome to LIHKG

收成期都拎出嚟講？
你以為你玩緊推一個人落地救軌道上五個人嘅道德難題？

成個香港程度嘅公義，你可以為左區區所謂收成期就當冇數？
：唔追究了，唔要民主了。
咁啊？
對唔對等啊？

第二，佢地嘅收成期被影響我地冇直接責任。
我地係為左整到佢地收成唔到先出嚟？
極權碾碎人權自由價值，令到佢地做夾心餅，我地就要讓步？

簡直就係講緊呢個世界蟑螂都有命，所以喺你屋企爬滿曬都唔可以殺一樣嘅歪理。

自由人權係普世價值，同性戀點解冇自由婚戀嘅權利？
甚至法律不導人向善，只限人行惡嘅前提下，同性戀唔係做到拎槍逼你除褲肛你，你又以咩為義理依據唔畀人地跟隨性向？
我冇講過佢地冇自由婚戀嘅權利唔畀人地跟隨性向
都冇講過唔畀人地跟隨性向
唔好屈我

【我唔反對你同性戀結縮 但同時唔支持 唔比有灰色地帶？】
冇話唔比你唔支持唔反對啊？
到有投票嗰下，你咪唔投票囉。
你身邊有邊個人支持你一定要表態係佢嘅事。

我一直都係係到屌緊一逼我表態既人

不過都諗下胖虎大雄論，同埋你點睇嗰班政治中立偽人囉。
你可以中立㗎，但人地都有因為你中立唔同你friend嘅權利姐。

冇人係聖人 人係偽善 請接受

【你仲未答到我呢個世界點解會有道德。
因為神命論。】
笑死人，呢個世界目前神仲係不可證偽。
呢句說話都已經算係畀面你呢啲有神論者。
事實上係因為人類由叢林法則般嘅自然狀態，走到因應由於社會契約論而群居嘅狀態中去。
而群居狀態人人唔可以再100%自由行動，開始要講分工開始要制定規則，如果唔係一個部落會累積唔到資本，因為一累積就開始搶。

你理解錯誤 我指既係道德係由神命論慢慢發展
我係無神論既
事實上係因為人類由叢林法則般嘅自然狀態，走到因應由於社會契約論而群居嘅狀態中去。
係因為人本身就有社居天性
係因為對部落有利而唔係因為道德
之後先再慢慢發展出黎 所以我眼中對錯本身係＝對社會有利

【點解呢個社會越係發達就越會修訂道德標準？因為人學既野/文化變得越黎越似 ，但不盡相同。只可以大家慢慢變一種野做social norm。
但你地就唔比人慢慢變 而係逼人接受】
慢慢變？自同性戀去病化到而家已經行左幾多年？
如果只係少數人要求更進一步，對你地嚟講聲音根本唔會大到令你地覺得受影響。
聲音越來越大，就係時代嘅齒輪開始推進嘅證明。
而越發制訂標準係因為呢個世界發展出範疇越來越多，人理構成越發複雜。
正如有電腦起就有信息犯罪，有信息犯罪就有相關嘅新道德新法律。

係呀 所以我唔反對你去支持合法
有咩沖突

【好惡之爭，只要自己唔係道德倫理支撐嗰邊就通通指別人為不道德係邊個？
道德一直都係因人因時而異
點解要逼你個套落人到？
咁都仲叫道德？】
道德係因時而異但唔因人而異。

點解唔係因人而異？
有人信功利主義先係真正道德
又有人信social contract先係
錯比喻
例如喺馬路屙屎就係絕對嘅犯罪行為
犯罪唔等同冇道德

你講啲野例如神命論簡直笑大人個口，
返龜啦。

左膠本性盡現

真 其實將啲野拉埋一齊討論只係會收窄討論空間

事實佢地真係喎
btw, 你係唔係？

就係佢地咁捆綁將支持民主同支持平權先令人反感，講到反同=反對自由民主

生個腦除左輸出情緒同感官，唔識輸出理性嘅人好可憐

好想知道邊個逼你表態支持 不如你講下

你問心有幾多人出黎係聖人？
只為自由民主？
有既係會有
但唔信會多過因為立場而出既人

其實無人要你支持同性戀 你有討厭同性戀嘅自由 你都有屌鳩同性戀嘅自由

因為你實行左屌鳩同性戀嘅自由 論壇嘅人都實行緊屌鳩反同嘅人嘅自由

你屌人就得 人地屌你就唔可以 你幾歲？咁玻璃心唔好上網啦 違反自然啊

咁係你為利益先出黎姐 唔該你唔好套在其他人身上

你真係同啲話人 收7000蚊去企遊行隊頭 嘅福建阿嬸無分別

PR公司打手現形

人地不支持不反對嘛 增加議會代表性 我學識好多野就真

我剩係係依個post講一句都比人逼啦

喂
我明明就反對
又屈9我

係啊 我係共產黨tim啊

討論區唔撚係論壇？

人類係感性嘅動物，理性好多時都係情感嘅奴隸

我都學到好多
要政府問左人意見先＝大陸仔
保守派＝低學歷＋親政府

真心 起碼欣賞你有立場 但唔好不尊重其他人

真
拉到落最表面既利益7000$

第一個statement唔該你套入現在嘅social context

因為香港政府做唔到＝講正常點做＝大陸仔？
依家就識講返個context?
定係同性戀議題得香港先有?

其實恐同&撐同思想同成長背景好有關
根深蒂固好難變
撐同嘅人可以講點解想支持
但唔需要迫人支持
人地做咗咁多年人用嘅思考模式唔會因為你三言兩語而改變
係咁講要人支持只會令恐同嘅更加反感

利申：覺得同性戀冇問題

唔係個個保守派都反同
亦都唔係個個liberal進步派都撐同

咱們兒 Xiang Gang早就共產共妻了
周圍兒都帽事發生了哈

唔好玩啦，普世價值嘅內容邊度歐美本位？
普世價值係講緊全人類都認可嘅價值
例如愛情，例如友情，例如人對快樂嘅追求，例如人權。
邊忽歐美本位？最鐘意咁講嘅反而係自以為被價值觀滲透侵略嘅支那人。

仲有社會契約論又邊度有問題？
唔好一句有就有，冇就冇。
佢講緊嘅係人同人之間嘅契約關係，講緊主權在民，講緊政府本身都只係一個機關，一個可以cover到所有市民權益嘅機關。
係廢除君主制一類理應淘汰嘅政策嘅重要基石，點解話佢【好有問題】？

咩年代？

人地又無得罪你

同性戀就全世界都有 好多已發展國家都一早立法保障性小眾嘅權益

留意到嘅係 果啲已發展國家嘅人民唔會因為自己係少數而認命 佢哋都唔會為左服從權威而放棄自己嘅身分 反之 佢哋十分自豪自己嘅身分 亦都對自己嘅信念十分堅定

唔會好似你咁 緊急關頭連自己香港人嘅信仰同埋價值觀都可以唔要 連手足嘅犧牲都可以講成為左自身利益

唔好怪佢弱智forum淨係識解做討論區
恐同撚係咁上下

逼我認同算唔算得罪？

認同樓上所言 真係要學下英文 睇下西方世界點樣看待同性平權

邊個逼你認同

邊個逼你認同？

不過話人逼你認同你又講唔出 好似梁振英話有外國勢力干預佔中但係又講唔出一樣

我咪話唔起連登

學到野

樓豬係咁話比人逼比人逼
不如詳盡少少講個情況黎聽下，你講左啲乜，你回比人逼比大家判斷下
又唔撚講
淨係識話人地迫害你迫害你 然後屈哂呢個post支持同性戀既人做gay佬
然後又好撚委屈咁話人地屈你藍絲

唔會好似你咁 緊急關頭連自己香港人嘅信仰同埋價值觀都可以唔要 連手足嘅犧牲都可以講成為左自身利益
1.得到民主自由唔係佢地追求既利益？
2.sure 所有"手足"都係為左"人地"而犧牲？

3.重申我立場
唔支持唔反對同性戀
支持民主自由 反對藍絲 想感化中立港豬但唔會道德批判佢地

咁其實你都不斷逼gay佬認同你反同嘅意見 要gay佬好似直佬咁

咁點解gay佬唔可以俾你認同平等嘅意見呢？

我唔會逼你 支持你反對 純粹好奇問下

咁你屌佢吖嘛
屌連登仔做咩啫

我都想知
而家個資訊得樓主係反同
佢係咩情況之下俾人迫我地完全唔知

師兄有料
佢當左social contract＝完完全全依家社會既道德

上嚟趁兩句都唔得？

得 但係預左俾人屌番轉頭loh

港大前年有個民調 8成受訪者都支持性傾向平權

如果你要圍爐 去公屋公園搵啲廢老啦

exactly
一開頭樓主咁講係ok
後尾佢有D論點over左
直接比人無視左佢開頭講既野比人針住屌

撐你
唔支持唔反對就係最好嘅做法
正如我地唔會支持/反對異性戀一樣
對於一樣正常嘅野唔需要有立場

係呀 我冇逼佢喎 純粹想了解下佢點解咁撚嬲
佢講到極委屈 好似日日比人攞枝槍指住個頭逼佢支持同性戀咁
我都好想了解下佢點比人逼因爲係現實生活真係冇遇過

現實生活就係 無人想知你gay唔gay

咁其他人發表意見你又屌鳩人死基佬
你唔支持唔緊要
但至少學識尊重
唔好一聽到係同性戀就主觀代入好嘔心好核突
人哋性取向關你撚事咩
唔想睇到咪唔好睇囉
而家又唔係有人攞住支槍迫你睇

同埋咁撚大個人 唔係俾人拎支槍指著個頭 都可以俾人逼到轉立場 自己反思下啦 仲話自己係男人 連自己立場都捍衛唔到

真識親果啲 都唔會開口埋口問你係咪gay les
LGBT既人 都係熟左先講呢啲議題 唔會好似佢講果啲人咁 逼鳩人支持

其實佢都唔止係想屌左膠/屌逼佢認同gay嘅人啦
啲發言都反映佢本身認為同性係唔應該存在

真
有唔少gay or les嘅fd都係熟咗先知

係呀 所以咪問下佢咩情況囉
點比人迫法呀 好想知

同埋你les同埋gay 你屌屎眼同埋鼻哥窿都好啦 關我撚事咩

厭惡你厭惡同性戀都係人哋嘅自由

無錯啦
邊個決定傳統先
中國人？

算啦樓主
亂倫已經係大勢所趨

【我冇講過佢地冇自由婚戀嘅權利唔畀人地跟隨性向
都冇講過唔畀人地跟隨性向
唔好屈我】
而人地跟隨左性向自然相對需要有婚戀必須有嘅權益。
例如婚姻。
不過你話你到時都唔會投票，所以nbcs.
咪拖進程就得。

【我一直都係係到屌緊一逼我表態既人】
你點覆我我點覆你。

【冇人係聖人 人係偽善 請接受】
但冇人會拎自己嘅惡自己嘅愚昧自己無足夠道理支撐嘅感覺嚟獻世
正如人大多討厭蜘蛛但唔會發起滅絕全球蜘蛛動議

【係因為人本身就有社居天性
係因為對部落有利而唔係因為道德
之後先再慢慢發展出黎 所以我眼中對錯本身係＝對社會有利】
社居天性唔係你話有就有，
就算真係有決定此嘅關鍵DNA，
點解群居可以成功都有其箇中實行上嘅道理。
錯，道德有大把同社會利害無關甚至會構成窒礙嘅已存在標準。
最有名嘅就係支共可以靠碾碎道德嚟成為強國，對異見者用盡弱民五術
社會整體話唔定因為政權穩定而生出利，但對道德係絕對嘅破壞

【點解唔係因人而異？
有人信功利主義先係真正道德
又有人信social contract先係
錯比喻】
自己目前就生活喺非功利主義作主導嘅世界
就咪中二上腦講咩功利主義先係真正道德。
馬基雅維利主義出名嘅不擇手段如果係呢個世界完全通用，毫無隱藏必要嘅話
你而家一早就企係屋企門口，好似守住溫泉關咁守住屋企而唔係喺度打字。
甚至你連你住緊嘅屋企都未必有。

【左膠本性盡現】
咁你係咪自以為現實嘅中二右膠？
馬基雅維利嗰種立場嘅道德都可以用嚟自我標榜，簡直喪心病狂。

所以都有話掌控情緒，等於真正掌控自己。

理性唔應該只作為人行走於世上嘅矛與盾。
而係內化到靈魂，反映到舉手投足嘅，人類嘅天賦嚟。

你入一個炮火連天嘅post，時而撐樓主時而又話自己中立。
成件事荒唐過方唐鏡。

冇一種道德理論係可以完全套用到全部情況
依家社會既論理係由唔同理論組成

我唔會話你睇法錯 但都唔覺得我睇法有問題
唔阻止人平權已經係一定程度上彰顯左道德

但強扣自己道德觀落人到就一定唔道德

人類能被稱為萬物之靈，係因為有寶貴嘅腦袋。
講要人支持其實係擺理據，講道理。
呢個世界根本需要更多溝通，
溝通先做到理解，理解先做到協商。

講咩野根深蒂固，
只不過係唔願坐底嚟，密密針。

林病咪係好例子，好打得啊嘛。
佢眼中政府同市民咪唔係對等嘅協商關係囉。
所以香港爛曬，一鑊泡。

咁你應該開post屌晒班一夫一妻撚老母喎

支持樓主對情緒勒索既論述
反對佢對同性戀既攻擊
對同性戀合法化一事持中立態度
咁了解等立場合理未

一夫一妻都唔係好耐歷史

你繼續屌佢哋都唔會鐘意返異性嫁啦
同性戀或者異性戀又唔使同你交代嘅
性別無得揀你唔俾人揀性取向咩唔通

利申俾同性表白會講我哋唔合適但thank you

你啱啱穿越過嚟？

你自己一邊講compatible with other cultures 一邊話佢歐美本位？？
精神再分裂啲？
你可以話當中有啲價值有待商榷，但全人類除左都自老母閪入邊鑽出嚟以外，仲有好多其他共性。
對呢啲共性進行歸納，以十年計百年計咁挑選揀擇去留，亦係人類嘅終極工作之一。
否定曬成個普世價值框架，到底對而家邊啲人有好處？

未來嘅人立約係未來人嘅事。
未來嘅人話唔定會進化出兩個腦諗到比民主仲要縝密百倍嘅邏輯。
但目前民主政制，可以話係現今所有政制中最開放思潮嘅體制。
泰國垃圾王室君本位嘅立場唔通會比民本位嘅立場，更能帶畀後世諗到更縝密嘅政制嘅溫床？
我不過係企番人類線性時間嘅現時間點思考罷了。

最後話人讀少少就拋書，你一邊咁講我自己一邊自己又做緊咩呢？
以為只有自己先睇到自己以為嘅層次？
仲要無盡中英夾雜，不如我話你拋英文？
自己大放傲慢嘅同時話人拋書包，見所未見。

講到尾會覺得自己被逼接受咪因為越嚟越多人接受
自己唔接受就好似異類咁
人哋希望多啲人接受同性戀, 因為乜乜乜乜
跟住有類反同嘅人就會神奇地覺得自己唔接受就代表唔乜乜乜乜

要打稻草人其實好易

你望下你自己開咗個咩標題先啦

你覺得自己一個人嘅道德可以同全世界嘅道德抗衡？
一個國家嘅法律套用於一個國家。
道德本身就有住類似法律，擔當規則嘅作用。

一邊追求民主玩連登做黃絲，一邊攻擊民主立論之本？
精神分裂到冇眼睇。

道德本身有類似法律嘅，屬地規範屬性。
例如你可以行街係咁對見到嘅靚女吹口哨
係唔犯法，但你畀人打唔好怨天尤人話喺你嘅道德中你咁做冇問題。

有咩衝突
民主立論之本唔等於會係完善 冇批判既位置
追求民主係因為民主比其他方式好

犯法唔等於冇道德
如果我一個人既道德有99%同國家道德一樣咁有咩問題？

真係逼人做聖人架啵
師兄你聖人黎？

佢聖人黎

邊個逼你推廣？你好有權力修改法律？邊個在乎你鐘唔鐘意 你睇得自己太高

但打人係犯法

佢就係樓主口中個隻左膠CLS
走火入魔 笑死
待人以嚴 待已以寬
其他人要做聖人
但自己唔洗（或覺已經係）

唔鍾意當然冇問題
而家係講緊d好似樓主咁嘅人
覺得同性戀要返同異性戀一樣權利係錯，係唔應該
即係等於話黑人唔應該同白人一樣平等
有人天生某d表徵異於大部分人都唔應該被平等對待一樣
同性戀講緊嘅唔係要你認同，你畀返異性戀有嘅權利佢地去自由選擇件事就已經完左，你可以繼續唔鍾意唔認同

你睇你嬲到咁為咩？人哋同咩人拍拖結婚又唔關你事？ 將啲精神時間為自己諗吓好過啦

但同性戀者同LGBT左膠社運撚係兩班唔同嘅人嚟喎

公權民授

【有咩問題，呢d思想本身係黎自歐洲大陸，但係好多唔同文化都嘗試將呢d價值融入去自己文化體系入邊。】
我同你對○本位嘅定義唔同。
唔係嚟自一個地方就係○本位，而係當中宣揚嘅價值觀會構成對佢地有利嘅狀況先係。
而且除左利弊，本身更加要考量正確性。

好似柏拉圖嘅地穴寓言咁，明明地下嘅人真係成世未見過外界嘅太陽，拉佢地出嚟建立更全面嘅客觀認知有咩問題？
外面真係有咁大個世界咁大個太陽喺度喎？？？

【未來嘅人立約係未來人嘅事。
但係你而家立既約會影響到未來既人，如果唔係點解咁多inter-generational issuse，等於基本法夠係80年代中英談判立約既產物，咪影響而家既香港人，所以未來嘅人立約點會係未來人嘅事。】
然後呢？你skip曬我上邊全部？
現世所有政體當中有邊個政體綜合上嚟講，比得上民主？
最開放思潮嘅，比得上目前嘅民主？
你覺得好似泰國嘅君本位，可以提供畀未來人誕生新思潮嘅溫床？
民主世界就係崇尚自由到法無禁止皆可為嘅程度，啲人先唔洗因為君主要方方面面都馭民而剃辮留頭。

又用少少現實層面嘅哲學。屁股決定腦袋，有時連登都會講考量現實。
邊個可以自目前嘅反民主思潮中得到好處？其本身又是敵是友？
我上邊問嘅問題【否定曬成個普世價值框架，到底對而家邊啲人有好處？】就係想你結合返現實。
冇任何事物/信息/價值作主導嚟把握潮流嘅世界時刻先最可怕，因為到時係秩序嘅崩潰，所有牛鬼蛇神都會衝出嚟爭崩頭。
而最有可能成功嘅，係造就出呢個時刻嘅背後存在。
比起目前完全未有蹤影嘅全新政制，更加迫切嘅分明係支國冚球鏟嘅威脅。

【嘩，閣下真係好撚勁】
唔反駁下自己冇傲慢，冇拋英文嘛？
咁我成句原句奉還。

我不嬲都咁既主張但照比人屌
正正係樓主口中嘅道德勒索

但佢就係屌晒所有同性戀者跟住話自己唔係歧視

咁你支唔支持樓主屌晒班同性戀分子老母呀

傳統家庭係一夫多妻呀

唔支持
同性戀是自然的
可以平權

我認樓主畀人圍插係好正常
因為佢根本一直係度自打咀巴，打抱山嚟嘅同表現出嚟嘅完全係自相矛盾，所以佢話人地道德勒索其實已經完全站唔著腳而你幫佢辯護就會令大家覺得你其實同樓主差唔多，都係扮中立，所以你冇必要幫樓主講野

打出嚟*

真係想睇現實睇現實，想講理想講理想呢。

現實嘅多數人的暴政，往往套用於人人都有票權去進行某種決策嘅情況。
好似當初瓦片流放蘇格拉底一樣。

我呢度講嘅係道德上，潛規則一樣流通喺世界好似身邊嘅空氣咁嘅道德約束。
佢係一種需要人去發起動議嘅存在咩？
你如果真係咁諗你根本冇可能喺呢個世上建立左一定人理嘅地域生存。
嚴重到好似日本咁嘅村八分，約定俗成到唔係你喺度鳩up兩句人地暴政就改變到。

現實嘅風氣，
你覺得自己可以好似制定民主政制咁明碼寫底規例？

玩弄理想同現實嘅境界，無聊至極。

是

你慢慢爬文。
我費時一段打兩次。

不過睇怕你都睇唔明，可能明都唔會去明。

打左咁多字發現自己柒左就隱藏唔到了
完全左膠本性

捉住一兩個字就反駁到成段野？
我用人理兩個字係想指由人打造出嘅成個cover住人所制定嘅道理，邏輯，法理嘅環境，用咩字咪用咩字，睇唔明？
簡直就好似【對人不對事】一樣惡臭。

你知唔知自己講緊咩？
同性戀，女性嘅待遇係已經去到用法律嚟保障嘅層次。
法律同倫理道德同樣作為規則嘅一種，之間嘅界線/境界一定模糊。
甚至只係待升變同已升變嘅差別。

我單純只係駁你，妄想用自己一個人嘅道德去好似提出司法覆核咁對抗法律。
係可能性0%呢個事實。
你要做到對你所住嘅地方輸出極大量嘅個人三觀，你先可能動搖呢一切。

【你覺得「普世價值」唔係對「西方」國家有利d咩？right talk係歐美以外地方係enlighenment之前甚至之後都係無。】
我講左除左有有利以外，仲有其本身有冇道理。

【又要民主又quote plato，好似你自己精神分裂d
地穴寓言本身就係笑古希臘d民主愚民】
我用一個例子一定要理佢出典背景？
我覺得佢個道理啱咪講。
當時嘅人根本冇而家嘅智慧，所以先會行唔通民主畀人屌。
民主本來就需要人民普遍有足夠嘅知識水平先能夠妥善運轉。

【你搞錯左liberal democracy同democracy，democracy唔一定liberal，有marxist democracy】
而家呢個世界行緊邊套，香港黃絲又係追求緊邊套？

【唔講以為你係香港國師】
針對成段野本身內容上嘅反駁呢？
你自己就可以為未來人打算？咁你咪未來人國師？
而且我都係用緊福澤未來嘅角度講緊點解而家要撐目前嘅民主先喎。
你要嘅【全新一套嘅政制】需要自由開放嘅溫床先得以成立，目前世上有一套政制比民主更能帶來呢一點？

【唔反駁下自己冇傲慢，冇拋英文嘛？
咁我成句原句奉還。
因為中文唔係我思考語言】
當你中文真係咁唔得掂，
咁喺度話人拋書包嘅傲慢呢？
又唔識覆啦？認應該認嘅低威好難咁喎。

辛苦哂你

咪有一句【可能明】囉。
廢事比你捉痛腳我特登打添㗎。
好似話神係不可證偽都只係為左照顧宗教撚咋

對你地嘅態度，對比其他人我簡直無可挑剔。

唔用三觀我次次都【人生觀，世界觀，價值觀】咁打啊？
我打咁撚多隻字我暴斃都得啦？
睇得明仲jer住唔放，你真係幼稚。

質疑道德嘅難度有幾高我已經講明。
難過你司法覆核反惡法係事實。
如果覺得自己道德係咁正確嘅話，索性日日登報紙頭條教化眾生？
我只係提出比起制定有明確章條嘅法律，要撼動文化基因級別嘅地域道德根本難上加難呢件事。

死R爛R唔睇現實，胡搞蠻纏。
你可能住外國所以白日好得閒，我唔係。

所以咪話law起碼有方法慢慢變，
而一個地域存在嘅普遍道德除左洗腦儀根本做唔到。

我冇逐個逐個駁返你？
係邊個cheap精到最後靠捉啲討論場上嘅無謂用字，喺度為自己R番咁啲臉面？
笑死人。

換兩個字 我屌曬你班黑人份子老母 會唔會係已經係歧視 恐同到你連自己歧視人地都唔知 無黎尊重 你照下鏡啦無基佬想掂你

直都可以尊重gay/les
Btw, 呢啲無討論價值post都上熱門

關你撚事咩

屌..............D gay佬真係好撚麻煩
反省下啦 鬧9你地都要就住就住
仲要人認同你
教育令唔到人認同同性戀架啦
教育呢樣野咁多年 教人做一個好人
咪一樣咁多人犯法
摺埋一二邊偷偷摸摸搞gay咪算囉
同吸毒原理一樣
偷偷摸摸咪算囉 係要大鑼大鼓咁
同樣唔會影響人 但同樣都唔係好野

【無反駁過佢無道理，一直講緊呢d價值係euro-centirc姐，你閱讀理解係唔係有問題？】
我話左我嘅立場唔係淨睇出處同輸出國利益。
承認有道理就得。

【咁你咪抽空曬人地成個脈絡斷章取義】
咁你係咪會因此唔明我傳達嘅係普世價值嘅輸出係真係拖緊地穴人出去睇太陽？

【唔關智唔智慧事，而係根本個時古希臘既民主同而家講既民主根本係完全唔同既野。而家既民主都可以好無智慧。】
你咁有智慧你可以好似劉仲敬寫國法咁寫大篇你覺得可以超越目前制度嘅嶄新制度。
加油。

【行緊唔代表無其它選擇。】
係考慮嘅時間節點問題。
我都係嗰句【屁股決定腦袋】，同埋秩序真空到底誰人有利。
有其他選擇可以選擇更好嘅方法進行交接。
而呢個時勢做唔到之餘，
世人所需要嘅超越目前制度嘅制度仲未面世。
而目前民主最能為其提供溫床。

【我point out 你contractualism 有problem of non-existence姐，你點駁】
如上述同上上述，可以寫到一個更好嘅方針畀世人嘅話，就活用你嘅時間咪喺連登糾纏。
推翻舊有理論，遠比建立一套新嘅簡單得多。你嘅point out到底可以帶來咩野？

【當你中文真係咁唔得掂。
中英夾雜就中文唔掂，知唔知哲學好多concpet用中文講仲混亂，你咁依賴中文祝你好運】
我有話我睇唔明你頭先啲野咩？
咁頭先到而家我點交流？
你仲淨係覆緊中英文嗰part，未講你話人拋書包嘅傲慢喎。

其實你出少句聲唞
睇住你同on9樓主「討論」
由覺得你正常到而家迫人表態你咪正正係on9樓主講個種人囉。

我直，唔撚理你鐘意搞基搞les同隻公仔結婚都唔關我事
乜撚野叫多元包容呀？我接受你同隻公仔結婚唔等於我支持架師兄，只係我尊重你嘅選擇呀明未呀？

都係個句垃圾post咪撚推上熱門

【人生觀，世界觀，價值觀 呢個價值體系咪你國個價值體系lo，好心唔好自爆】
匪國政治層面提嘅三觀係「事業觀、工作觀、政績觀」。

而世界觀人生觀價值觀係支那體系？
你傻閪嚟？
【世界觀（德語：Weltanschauung）意思是「著眼世界之上」。】
【人生哲學(英語：Philosophy of life），也稱人生觀，是一個哲學術語。】
【價值觀（Values）是一種處理事情判斷對錯、做選擇時取捨的標準。】
支那人發明德國人發明嘅詞？

【如果真係咁高，哲學就唔會有咁多ethical theory甚至meta-ethical theory。
同埋又話講民主，原來難度高就唔可以質疑。咁做咩反送中，之前唔係講到大義凜然咩？】
提出還提出，細化到大學生級別都睇唔明嘅倫理學問，有幾多可以倒灌入返下至三歲細路，上至八十阿婆？
明明就知道我講嘅地域性嘅倫理係咩水平。

質疑可以啊？我冇話過「不容許」。
問題係抱住嗰啲倫理觀嘅唔係一個機關而係個人，真正嘅每個個人身上都有嘅文化基因。
你要反呢個層面嘅野，我冇話係唔得。
我單純仲想睇下你可唔可以喺反嘅過程中喺人世生存到。
一個毫不掩飾自身嘅馬基雅維利主義者，可以喺呢個世界點樣幸福到老，如果可以我實在想觀測。

【好似你先係self-righteous個個。】
原句奉還，同我打對台到而家嘅你。
喺行動上同我有何分別？
而且你仲未就你話人睇少少書嘅self-righteous畀出說法喎。

一，用左幾多年廢除？成個奴隸制根本可以追上千年以前。
二，佢係升變左做法規一樣嘅存在。
已經變成由法例管制層級嘅存在。

【問題係所謂既「普世價值」唔係完全「正確」有好多野要修正。】
我一開始就有話一定會有需要挑選揀擇嘅地方。
唔信爬文，輸出呢個term呢個框架本身冇錯。

【民主有好多ideology同design架師兄，唔係一句民主就咩都解決曬。
你要英美個種liberal democracy定北歐個種socialist democracy，行presidential，semi-presidential，定west minister？仲有你部憲法點配合你個民主政體。你一味只係識講民主民主，唔係有票投就係民主架師傅。

Marxism同utilitarian都覺得自己好d架。
同埋我point out你個theory有問題，你唔係想辦法去解決而係叫我seek alternative。換句話講，而家無alternative架la，質舊屎比你都要舊食？】
唔該而家落手落腳做，同你講咁多我真係浪費時間。
而家呢個世界嘅進程去到細分民主嘅地步？
赤納粹殺到埋身就嚟冚球鏟你仲可以討論邊種民主先係最好，然後幫對家拆台diss民主立根之本。
主次不分。

【因為你成日吹奏contractualism，但係contractualism有好多問題，又唔回應。用d theory又斷章取義。咁都可以比你話我傲慢】
要回應嘅都回應曬，
你覺得我避重就輕，我覺得你輕重不分。
我同你嘈到凌晨五點半我簡直弱智。

你對付緊個件好撚煩膠

我真係攰，覆到5:30就算。

【講你用三觀呢個支語term唔洗拉去第二度】
我每次一提價/人/世，我就打鳩咁多隻字出嚟？
你都弱撚智，我讚成呢個世界需要支語警察，但你呢種程度就收皮啦。
鳩過閪咁。

完全冇現實考量。

【咁係表達能力有問題，唔關個理論本身事，相對論你都可以好簡化咁講比人聽。
同埋門檻高好似係你自己講，係唔係又自打嘴巴？】
門檻高邊度自打嘴巴？我一直講緊做唔到。
我一時話得一時唔得先叫自打嘴巴。
表達能力有問題？咁輕鬆嘅話世界已經人人都係哲學大師，呢個世界嘅文明會躍遷級升變。
話你操弄理想同現實嘅境界完全冇錯。

【我單純仲想睇下你可唔可以喺反嘅過程中喺人世生存到。
咁咪姐係多數人的暴政lo，又自爆la師傅。】
我講左多數人的暴政喺咩時候用會「有力」。
你鐘意咁繼續住喺象牙塔，隨你便。

不過你喺成個討論串都係咁象牙塔，慣左。

【講緊你要將自己套價值觀不分對錯咁強加係人地身上。
我幾時有強加我套價值觀係你身上，我話你講d野有問題。】
完美自打嘴巴。
覺得我有問題姐係覺得我錯，
覺得我錯然後judge我，點樣唔係加喺我身上？
行動上同我做一模一樣嘅野然後話我，搞笑。

可惜唔適用於香港 你識吓入警署講公權民授俾人打到仆街

你嘅家庭關人撚事咩 你死老豆老母係咪大家一齊分身家？

唔係要你支持 係同你講你冇資格反對

大家注意
社會賤種畸胎死gay佬列表（已block）
1. Lavoir
2.濟癲
3.講返屌閪
4.磨菇

block左依班異變渣種之後，個世界乾淨左好多，依家出街就係比依班異形蛆蟲搞到污糟邋遢，見到都令人作嘔。要攬要錫要拖手，返去你地個垃圾房先啦，你地垃圾黎架咋

根本你地係現實得唔同人認同，要上網圍爐取暖，可悲 可悲

你地一出街真係嚇撚親人，連我見到都反胃作嘔

最後有條死gay佬話咩無資格反對佢地，你咪撚笑死我啦，我唔係反對啲死gay佬，我係歧視同好撚僧你依啲異變畸賤種gay佬，好撚核凸

歡迎一齊block撚柒晒佢地，如果仲有其他死gay佬係度請回覆我，我會即刻block你，我唔想上網都見到你地依班異變蛆蟲，thanks

樓主死老母

其實由頭到尾一直都無逼過樓主去支持 每個人都可以支持或者反對某部分嘅議題。

多謝你用「接受」哩個詞語，畢竟香港好多人都係 用tolerance嘅態度，而唔係acceptance嘅態度

我對樓主就係咁嘅態度，至於點解，麻煩refer番去佢嘅言論

你要守護傳統家庭觀念咪自己守護lor
人地中意同性定異性又關你咩事

個撚樣係臭鳩

因為班撚樣會用類似美國民主黨的方式惡意標籤反對者
最後走向政治正確極端

樓主都幾好笑
自己話人地同性戀有問題
話傳統家庭觀念係道德問題
然後話人道德撚

龍門任佢搬講真所謂平權都係源於社會以前無正視過呢個議題，今日佢哋有人走火入魔一回事，但同道德可以扯上咩關係

你條垃圾都算成個po其中一個論點最搞笑嘅一個冇一句係有point

又係五毛式NMSL
又block一隻

有病

定你係啲土著？

你屌哂我老母就得？
你死老母就唔得？
On9

又講到自己好重要咁？block 咗我又冇乜損失 咁你順便叫大家反埋陳志全 岑子傑

每個人都有表達自己意見嘅權利
你可以唔同意但係唔可以叫人收聲

你答左人先啦

其實都唔止，你哋成日拎空姐 毒撚嚟笑 睇留言似欺凌多過表達意見囉 叫人收聲嘅權利都冇？

好彩我係les唔洗同好似樓主呢啲又臭又污糟又冇邏輯嘅蠢人一齊
真係鄧啲直女慘

一嚟我冇歧視同性戀者
二來我冇拎空姐 毒撚嚟笑

屌人之前可唔可以嘗試爬下文

同性戀冇問題，冇好搞到我同成撚日借住同性戀個身 份去博同情。唔好以為呢個社會開明咗，就覺得你哋係正常啦

唔爬啦 重點你認同佢哋嘅表達意見嘅方式 語氣

我冇「認同」佢哋嘅表達意見嘅方式同語氣
我不嬲都係講緊佢哋有權發表意見
至於佢哋中意平心靜氣講又好屌哂老母咁講又好
我管唔著亦都冇興趣管

靚屌

我有咩令你咁有興趣管我叫佢哋收聲？ 我只不過睇唔過眼 一班咁鐘意打壓 幸災樂禍 周圍笑人嘅人

你可以唔認同我講嘅野個喎
隔住個mon我可以做啲咩

起吓你底上年8月仲叫緊你啲岑子傑 陳志全做手足 乜咁快俾你叫賤種k胎呀？

偽善恐同撚

一路回應緊你喇喎 你睇唔出我一直唔認同你講嘅野咩？

no shit
我冇唔比你屌恐同撚呀

不過呢，政治正確係唔會令到呢個世界嘅問題消失
唔比人用N-word唔會令到racist中意黑人
homophobic同理

Censorship治標唔治本

活係自己嘅世界到幾好

根本佢一日出街都唔知幾多個GAY擦身而過由佢活係自己世界

唔使政治正確 冇必要大愛到包容或者鐘意同自已唔同人 只要唔攻擊人就冇問題 ，正如個標題再屌人老母，要屌就屌班左膠 借唔同議題性向人種等等 無限發揮

你咁留意啲基佬，好可能係就係基

你咁叻咪殺哂全部基佬囉
Btw,好想知你點分基佬？
好多又man過你又靚仔過你又大隻過你又受歡迎過你
你係咪太妒忌咋？

有助控制人口增長嘅

你都on撚9
殺乜撚野佢地？
見到佢地都想作嘔，佢地掂到我 真係沖幾次涼都沖唔走陣死gay佬垃圾除，佢地淨係識抽人水，依班死變態異形gay佬真係要落地獄
要搞gay就搵個無人見到你地既地方，咪撚行出黎獻世

btw, 你係咪都係依班賤種異變gay佬？
順手block撚埋你，你地污染晒個地球，好撚核凸

大家注意
社會賤種畸胎死gay佬列表（已block）
1. Lavoir
2.濟癲
3.講返屌閪
4.磨菇
5.姜零樂

依班死gay佬走出黎社會害人，死異形賤種

入GAY POST MARK晒佢地啦 傻仔

入gay post做乜撚野？
依個post係屌撚柒啲死gay佬架
點撚知成班gay入晒黎互相打飛機取暖
啲死gay佬就係咁，要人認同佢地，其實佢地心裡好撚自卑，好怕比人知自己係死gay佬
點解佢地咁驚？
因為gay佬就係賤種蛆蟲，變態垃圾生物
勁撚恐怖

你啲手足基佬好自豪㗎喎 你同陳志全 岑子傑 做手足係咩感覺？